{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020460",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022100492962/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "베이직 숏 패딩 점퍼 - 베이지"
    },
    "text": "ブランド名は8secondsで、この製品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。 商品番号はFW22 / 322Y38LY1Aで、ミニマルなデザインに高級感のあるカラーで製作されています。 これは冬シーズンに活用度の高いエイトセカンドエッセンシャルダウンアイテムです。 このダウンの素材は表地がポリエステル100%で、裏地と詰め物ともにポリエステル100%です。 この製品は必ず単独手洗いしてください。ドライクリーニングはできません。 洗濯の際はファスナーとボタンを閉めて洗濯し、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 汚れた場合は、スポンジや柔らかいブラシを使って部分洗濯し、漂白剤を使用したり、水に10分以上浸けておいてはいけません。 パディングを機械乾燥させる時は、石鹸水が出ないまで十分に洗い流して機械脱水をしなければなりません。 毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。 乾燥後は床に置いてまんべんなく叩いて空気層を生かさなければならず、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意してください。 ダウンの特性上、縫製線から一部の毛が抜けるのは不良ではなく自然な現象で払い落として使用しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のブランド名は何ですか？",
            "answer": "ブランド名は8secondsです。"
        },
        {
            "question": "このダウンの製造元はどこですか？",
            "answer": "この製品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はFW22 / 322Y38LY1Aです。"
        },
        {
            "question": "このダウンの素材は何ですか？",
            "answer": "このダウンの素材は表地がポリエステル100%で、裏地と詰め物ともにポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "このダウンは洗濯できますか？",
            "answer": "はい、洗濯できます。ただし、必ず単独手洗いしてください。ドライクリーニングはできません。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯の際はファスナーやボタンを閉めて洗濯し、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "汚れた場合の洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "汚れた場合は、スポンジや柔らかいブラシを使って部分洗濯し、漂白剤を使用したり、水に10分以上浸けておいてはいけません。"
        },
        {
            "question": "機械乾燥する場合の注意点はありますか？",
            "answer": "パディングを機械乾燥させる時は、石鹸水が出ないまで十分に洗い流して機械脱水をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "毛皮や毛が付着している場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "乾燥後の注意点はありますか？",
            "answer": "乾燥後は床に置いてまんべんなく叩いて空気層を生かさなければならず、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "ダウンの特性上、何が起こることがありますか？",
            "answer": "ダウンの特性上、縫製線から一部の毛が抜けるのは不良ではなく自然な現象で払い落として使用しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 503
    }
}